<p>Nous travaillons actuellement près de dix heures par jour sur la démo de Zelda : Advanced Project (titre provisoire). Il reste encore beaucoup de travail mais le plus dur est fait. La démo devrait sortir cet été. La prochaine news à propos de ZAP risque bien d'être la date de sortie !</p>